我咁樣仲叫唔叫扮瞓呢

我諗，你應該唔會睇感情台掛？

對唔住呀各位巴絲，唔小心當咗呢到係日記，我打完出嚟就算㗎喇，以後唔會㗎喇。

If u’re nothing without her then u shouldn’t have her[url]

下？

當你已經失左左理智 尊嚴 呢一段已經唔係叫做感情

愛我 唔好愛佢

好呀（利申：大愛過左膠）
可能之前只係我忘記唔到習慣有佢嘅時間
依家咩都睇透晒好好多

可唔可以唔好比我知你過得唔好 我寧願佢原諒你都唔想你得返自己一個好似我咁辛苦

係囉可 你應該都唔會睇感情台 睇到都唔會諗起我

我依家都會覺得如果自己過得唔好都唔好話畀人知
除咗嗰啲無論乜嘢都會企喺你身邊嘅人
因為知道一個人好辛苦，但你咩都做唔到嘅感覺好難

我睇到

當我知道佢過得好差既時候 我好辛苦
我寧願你最愛個個同你一齊返 都唔想你過得咁辛苦

有啲嘢唔係一個人就決定到 睇開啲啦